[突發] 布斯基斯 鎖喉功+扯爛對手波衫 再打9摩迪

在今天淩晨結束的歐洲國家聯賽D組的一場比賽中，克羅地亞隊3-2絕殺西班牙隊，為球隊保留了小組出線的希望。不過在比賽最後階段，西班牙和克羅地亞隊爆發衝突，雙方球員險些大打出手。

比賽第87分鐘，卡拉馬歷奇在突破中倒在了西班牙隊的禁區內，但是球證拒絕判射12碼，這讓克羅地亞球員有些不滿，克羅地亞前鋒比列錫和西班牙中場布斯基斯爆發言語衝突，隨後兩人相互推撞了起來。布斯基斯先是用左手拉住了比列錫的波衫領口，隨後又用自己的右手鎖住比列錫的脖子，推了他一把。而就在雙方的拉扯之中，比列錫的波衫被布斯基斯給撕開了一個大口子。

西班牙隊長拉莫斯和當值球證拉開了正在氣頭上的兩人，但是衝突還沒有結束。摩迪走上前和布斯基斯進行理論，正在氣頭上的布斯基斯推了一把摩迪，隨後波索域也走到布斯基斯身前，推了他一把，三人險些爆發更大的衝突。這時魔笛的皇馬隊友施華路斯緊忙上前，拉開了互相推撞的三人。

最後，球證向布斯基斯出示了黃牌，給予警告。比列錫也不得不到場邊更換波衫。不過，克羅地亞隊顯然沒有被這場鬧劇搞混頭腦，他們在比賽的傷停補時階段，完成絕殺，3-2戰勝西班牙，讓D組的出線懸念留到了最後一天。

另一個全能到仆街
又識做戲又識打交

武打巨星

今鋪撐騎哥 D死疤狗真係冇一隻係無辜 扯撚到件衫比堅尼咁都乜事都冇 比球證縱撚壞曬

咁都唔紅

拉膠今次無幫拖

死疤狗又唔洗紅

今次拉莫斯幾醒 唔幫拖

拉膠肯幫拖 對面半隊入廠

踢開疤菜差人條頸都冇事

巴塞人 皇馬人？

咁多動作又暴力都係得黃牌